原來連登仔係弗洛伊德！！！

以前外國既心理學第一人弗洛伊德就最叻用性黎解釋人既所有行為、欲望、諗法

我地香港既連登仔有過之而無不及
最叻用錢同性去歸因女性
比人強姦都話人係雞
又講到比一億屌人就無強姦
好似講到識讀心，睇穿d女人點諗咁

一有d新聞係關女性事，無論人地係受害人定原告，上到連登最高法院都係得兩個判決
一係雞一係公廁

駁唔到
Btw 你個名

我積左好多口德分，今日就係黎屌班連登仔

Btw 歡迎入黎積口德

仲未有人要發表全部女人都係雞呢個理論

我有你嘅言論推斷到
你想同你阿媽做愛

Pish

唔好同我阿媽講呀

十個女人十個雞

口德 -10分

我仲有好多分扣

駁5刀

有你呢一句可以推斷你係被虐狂

從你獨到既見解睇得出你一係就係識讀心一係就係連登神探

幾時我地連登仔先可以好似佢咁上神椅枱